# nicode_charecter

این یک برنامه ای است که با چند سوال خیلی ساده شخصیت شما رو حدس میزنه و شما رو به یک کارکتری در دنیای سینما مرتبط میکنه :)
فقط یادت باشه که تمام سوال ها جنبه فان داره و واسه سرگرمی درست شده پس لبخند بزن :))

شما میتونید درخت تصمیم این برنامه را در زیر تماشا کنید که به شما کمک میکند کارکتر نهاییه تصمیم های خود را ببینید.

![decision tree](https://gitlab.com/Ali_h/nicode_test_app/-/blob/main/decision%20tree/decision%20tree.png?raw=true)
